咁樣燒炮仗法...

唔知回左未

以前人民起義都係用菜刀鋤頭